***Привет, CTF-ер!***
Это телеграм-бот, при помощи которого ты сможешь стать настоящим мастером CTF соревнований.
Через него ты будешь получать актуальные задачи, важные оповещения, а также следить за своим прогрессом среди остальных.
Но для начала тебе необходимо будет зарегистрироваться. Нажми на кнопку "Регистрация" ниже и заполни анкету.